男仔睇J圖係咪好正常

無意中發現自己男朋友睇埋啲J圖
特登follow埋啲ig仲要like埋
之前佢都有講突登down tg入group睇
之前聽完就算 但個下望到條女啲相唔知點解就接受唔到
我覺得自己奇怪嘅地方係我覺得睇av無問題 有冇人都係咁
諗起佢望住個女仔張相打飛機就覺得好嘔 好似出咗軌咁 同埋我地LONGD緊
之前FaceTime佢一定會話望下我個胸
我都覺得奇點解呢二日冇
原來望其他人望飽
自問自己身體比起佢望j圖啲人仲好
唔明佢仲要睇嘅目的係咩
係到諗遲啲有女仔聊佢扑嘢佢咪頂唔到
到底我係咪放大咗件事黎睇
其實佢鐘意睇黎啲我影俾佢睇咪得 點解要去睇其他人
燥到我真係想突登影番輯post上網等佢知道咩感受
大家覺得我咁做係咪好幼稚定無咩問題
反正佢都睇人我都係比人睇番
不過算啦我都知屌完佢佢之後都係繼續睇 純粹接受唔到佢望住其他女仔個身體打飛機 好嘔心

冇圖

gay
一齊睇一齊打飛機仲開心

想要佢睇條女個啲圖？

唔通係你啲圖咩 你咁正既話 你條仔就j你啦

食唔飽加餸好正常

我都想我係gay有得打下飛機
知道睇啲j圖係咩感受

快啲影返輯放上黎

證明你冇吸引力

咪120kg嘅肥婆
我係唔正嘅我諗唔到佢可以食其他女仲正

男人點會飽啊

痴撚線
又唔係去叫雞

不了 一陣比人話我係到借刀

我係冇嘅 就會有自知知明唔會開post咁不自量力

不過認真其實睇下J圖真係正常

睇睇下 頂唔住就叫架啦
你諗下打飛機真係夠咩

睇黎嘅意義係咩 睇唔透

個個男人都打過飛機嫁啦 唔通個個都叫過雞
你on9?

我係on9啊 on9到唔明有女都要睇係點解

唔正常
快啲分手

點解啲女有男朋友都仲要追韓星？

屋企有飯食你點解要出街食

睇下相都唔撚比，你地成日j韓仔咪又係冇出聲

分手下條仔咪又係睇

我唔追韓星答你唔到
追韓星都唔會追到自慰啦

因為隔離飯香 係咪真係正常其實

我唔追星 同一樣黎架咩

男人睇丁圖好正常
相信每個男人都睇 即使有女朋友都好
你唔知只不過佢唔講 佢隱瞞
就算你知都改變唔到啲咩
佢愛你就唔會叫雞就會對你專一
你唔係同緊個人偶拍拖 你係咪要控制埋佢思想

到時你上網睇啲j圖可能望到我呢

負評係睇j圖唔正常定因爲我on9

男人去睇人地個身材
女人去睇人地個膠樣
有分別咩?

咁男人要泄下欲好正常啫
一係你自己做多啲野滿足佢啦
又唔係叫雞
大壓力打個飛機睇下j圖都要po上嚟問

香港女人真係on9
原來打飛機下一步就一定會去叫雞

你知道呢個係必定發生既事 就好心收皮啦
接受唔到咪摔碟終老 成世唔好拍拖囉

仲要有d覺得情侶唔應該扑野tim 呢d臭西真係應該做老姑咪害人

死港女

點解av可以相就唔得

我覺得J圖冇問題喎，個名咁叫姐唔通真係張張睇完都要打飛機咩，有時睇完就算架啦
相反我覺得你男朋友話要睇你個胸變態d喎

佢又冇隱瞞嘅佢之前都有講過佢有睇
只係望到條女先接受唔到
我冇諗過控制佢 如果係我連av都唔俾佢睇啦

樓主係咪唔痾屎同埋講粗口會打尿震？
睇丁圖都話嘔心，好心就唔好拍拖啦，重要long d

男仔會介意自己條女睇人膠樣咩

個下接受唔到咪問下
不過黎到全部都係仔 實話無問題架
可能有仔真係唔鐘意睇呢

講個嚴重性姐 會唔會你同我都未知啦

睇完J圖就去叫雞係乜撚野理論
咁打過LF2係咪會打你？
你男朋友睇av就唔會打丁？
On9 logic
打個丁好似好大不了咁
圖入面條友 我識佢 佢都唔識我啦

接受唔到就摔碟你都on9
你接受唔到條女平胸你係咪成世打飛機唔拍拖啊

唔扑嘢就做老姑婆你咪一樣唔好出黎害人啦
每個人都有佢個套 唔跟大眾個套就有問題？

港女咪港女唔港死死聲嘅

我都唔知 可能性質唔同掛

咁你上連登問做咩
連登得巴打 講真都有認真回你嘅
點知你就話成班巴打實話冇問題 想點？
唔睇嘅仔基本上唔存在 基嘅都會對某一類有性趣 又何妨原本就直嘅嗯 慢慢接受吧啦樓主
佢唔叫雞 對你好 人格正正常常咪算啦
管咁多只會令大家唔開心

因為你唔夠正囉
但會唔會出軌完全係另一回事

有咩咁變態 男女朋友睇大家
睇完就算咁點解要睇

每個人都有接受唔到嘅嘢 個下幻想佢拎黎打飛機接受唔到姐

on9閪...閪女人

因為我地longd先搞到我咁偏激姐
打丁唔係問題 我從來冇唔比佢打
只係個下諗佢對住個啲女打一下接受唔到姐

如果佢睇但唔打你o唔ok？

睇下有冇絲點知全部都係巴
咁我都知男仔睇黎啲正常
只係想知有冇絲都好似我咁
睇完咁多人留言自己都睇開左
係我諗得偏激咗啲 啱嘅最後個二句

點都正過佢睇個啲
都係打個底姐 份人疑心重

緊張下姐 唔需要你明我點諗
但都唔代表我係你講到咁

得掛 依家諗黎樣嘢已經冇頭先咁燥

J圖係用嚟睇 唔係用嚟J架

貼錯link

屌你老母on99

Btw認真問 究竟接受唔丁個位係邊
我女朋友都有你嗯種感受 但作為巴打作為男人完全唔明

叫你男朋友唔好睇圖，直接睇你果條，慢慢佢就會戒睇圖

其實就算佢冇like d ig page
d男人group之間send j圖就等如叫早晨咁平常

藍絲 我仲嚴重過你 簡直係精神潔癖
自問自己都接受唔到自己男朋友J其他女仔
感覺好難受 諗起就喊
兩年間試過強迫自己接受 都係唔得

最終直接同男朋友講
我自己真係接受唔到男仔有女朋友仲對住其他女仔打飛機
其實我都做好心理準備
你應承唔到我以後都唔打飛機
咁我地就分手..我以後亦唔會搵男朋友...

佢之後應承咗我以後都唔打飛機
如果佢之後冇遵守承諾係後話
雖然依家都係努力克服緊以前發現佢打飛機嘅事...

其實我真係唔expect佢會咁樣遷就我
明白始終個個男仔都會J圖都會打飛機 係正常
但接唔接受到又係另一回事

可能到相處耐咗或者大個啲成熟啲嘅時候會冇咁介意
我都係到等緊個日

睇圖真係會打埋飛機咩

係喎，雙重標準。

咁睇黎做咩

好似有人拎你條女打飛機咁
會唔會易明啲

過下眼癮

咁佢直接睇自己個條咪得

明嘅 但有時有啲嘢唔係個個都接受到

樓主放返自己上嚟畀我哋j當打和囉

其實我覺得每個人接受嘅嘢唔同
可能有人同你一樣 有人覺得冇咩問題
其實介意嘅都係覺得佢精神出軌 接受唔到
我覺得唔鐘意就唔鐘意 無論之後可能你接受到但都可能係逼自己接受 我覺得一定會有男仔拍拖之後唔會咁
只係小數 至於你男朋友肯為你改已經好好

咁係個條女未吸引到你姐 實有條女睇完你會想打 只係唔係個個姐

咁係每個人標準唔到 就好似我唔會追韓星係咪就代表可以唔俾自己條仔打飛機？

可以啊 我男朋友遲啲再睇我咪放上黎

呢度啲男人唔會認真答你㗎
我明你嗰種心理出軌既feel，但無計，男人就係會被呢啲咸濕嘢吸引，除咗接受，就只能夠揾過第二個會完完全全接受你呢種諗法既男仔
不過呢種男仔罕有到幾乎唔存在啦

人地同你講
你又要駁
覺得自己岩
咁你想點先？

我係絲
我都係同男朋友longd
我以前都係接受唔到佢打丁
但自從係佢鼓勵下
自己亦都學識咗diy嘅樂趣
跟住就接受咗了
有時仲ft住一齊進行添

唔撚掂
快d分手

樓主真係好撚好笑

你知唔知你衰咩?

你咪就係衰在太有自信囉

口口聲聲話自己索過J圖女Model

嘈咗咁多頁都係得把口，唔夠薑自貼

擺撚明係欣宜級數啦屌你老尾

樓主一定以為自己係上菜
以為好多人見到你就打飛機個種人黎
其實男睇女 女睇男好正常姐
呢個世上的確係存在比自己完美既人
人地難得影左j圖出黎 唔通唔睇咩

有咩問題?

搵日同佢一齊j囉

我接受唔到我會溝個大波妹囉
你自己都知屎係臭 又要食 食完又話臭 都唔知你想點

正常既認真
你又知有佢有j?
好多男仔睇J圖其實都唔知為乜
就係個下想
但係之後都未必會特登禁入去睇

我係絲
男女都有性慾
有需要就解決有咩問題
唔叫雞就話知佢
係街睇女唔通又冧佢咩
係咁既你都幾唔得閒

所以開完都覺得自己on9
係嘅 我都明 我都知男人有黎啲需要
只係個下接受唔到 總有啲嘢係人接受唔到 所以我先咁 啲留言岩嘅咪聽下 有啲真係on99

姐係人地講完我講番自己嘅嘢就係駁？
咁你地講都係覺得自己岩先講姐 冇對錯嘅 我想聽下大家點睇 但唔代表接受到 明唔明？

咁如果佢望住其他女仔嘅相打對你冇再一齊進行你會點諗？

又唔撚洗分手嘅 收集下意思姐

就算我係咪欣宜級數都唔撚洗屌我老尾嘅

諗多咗啦 影黎啲係肥婆都大把人拎黎打我都係拎個比喻姐 又冇講過自己係上菜 佢係突登去睇我先唔鐘意姐 明唔明 每個人都有接受唔到嘅嘢

冇問題架 係我唔鐘意姐

不了 冇興趣

分手囉臭雞

我知自己想點一早答左我自己啦 開個post問下大家意見點知大家咁大反應 咪姐係好似我知條仔睇j圖一樣 對你黎講小事對我黎講大事

佢突登down埋啲app睇
如果係睇完就算我都冇乜 但我知佢唔係

如果我係你睇得咁通我洗開黎個post咩
我知男仔有性慾好正常 其實我一直都係接受唔到佢睇黎啲 令到我偏激咗

係

On9小陣啦 下下分手我洗撚開post咩
問下大家意見實有啱同錯
個撚個好似你咁小小嘢話人臭雞 唔撚洗開post啦啲絲打 問下小小嘢就係雞你個腦無事嘛？

我都知 因為連登冇女人

咁你行街見到件衫靚係咪一定要買？
唔係嘅你點解要睇？

飛左佢啦
好變態

我明個道理 件衫靚唔一定要買因爲無可能件件都買到 但你可以試著黎當擁有過 但你唔會件件試

意見咪就係接受唔到就唔好拍拖 摔碟終老囉

人唔食野唔飲水唔呼吸就會死姐 唔拍拖會死? 唔會死 咁點解一定要拍拖?
人生大把野 剩係賺錢 旅行 學習都已經夠你玩成世 係你班友時時睇到拍拖天咁大

好簡單答你句成世唔好拍拖 你就覺得我反應大

係咁嘅個個男人都係變態

接受唔到就唔一定唔拍拖嘅 可以大家傾下 只係我係未同佢傾之前收集下大家意見 唔拍拖唔會死但拍拖都唔代表睇到戀愛大個天嘅 有啲拍拖都可以令你接觸更多一個人睇唔到嘅嘢 話你反應大係覺得如果咁樣就唔拍拖唔去解決咁個個有咩問題分手都得啦 我只係一時接受唔到上黎問下 意見唔啱咪聽下 反正有幾多人係認真

你開post無非想有人認同想有存在感啫
人地而家支持你，你又唔鐘意
係咪下下都要跪曬地好認同你丫好慘丫
咁先可以回post?

你就話啲衫唔會件件買到，試下都當擁有過
而男人，唔會個個靚女都屌到，但係佢都係睇下啫，學上面巴打話齋，睇完唔會真係打J

或者你當呢樣係一個男人共同嘅興趣，好似有人鍾意睇車，有人鍾意睇錶咁，而基本上所有男人都鍾意睇女，只係一個興趣嚟，就正如女人鍾意睇衫睇化妝品一樣，唔一定會買，但同志同道合茶餘飯後會有個話題咁

其實你榨乾左你男友就無E個問題

樓主開po問人自己係咪on9唔正常
人地答係又屌9翻人

男人唔睇J圖先唔正常，我老婆見到好J圖都會同我開心Share。

情侶之間要睇開D，感情先會好

如果個男人唔睇依d，代表佢對性冇興趣
姐係代表連你都唔會掂
因為正常男仔都一定會睇

我會接受唔到佢用識嘅女仔啲相黎打飛機
如果就咁普通j圖就冇所謂啦，男人係有呢個需要

打j都唔撚俾 痴撚線女朋友

講左四五頁圖都無張

唔需要覺得自己一定要滿足男朋友性慾
由其你地宜家long d, 佢可以通過睇J圖解決性慾
好過真係係出面搞三搞四吧

利申: 我DIY都會幻想唔係老公嘅對象

做你男朋友真係

絲打
我都有咁既諗法 而且呢樣野令我同男友成日嘈
其實係幾無謂
令大家都辛苦
我都努力緊 睇開啲

男生會將打J跟女朋友做愛係分得好開
而且男生絕大多數都一定係有打JJ習慣先過識到自己
打J幻想其他野亦唔代表係咩不忠

「自問自己身體比起佢望j圖啲人仲好」

圖呢?無圖無真相

我冇話我好慘 只係唔鐘意佢咁姐
冇話佢錯 只係我接受唔到姐

我都諗緊係咪我問題 我都唔知點解佢睇av得但睇黎啲唔得 總知覺得好噁心

我都知自己好似偏激咗 但有啲嘢係唔鐘意就唔鐘意 我都唔知點解反感黎樣嘢

分手

Longd緊

因為樓主係on9

有啲位唔係個個都接受到嘅 佢睇唔係問題但唔知點解一諗佢睇黎啲黎打J就好核突

I know that feel

我都唔知點解佢之前睇冇嘢
但依家見到佢follow埋又諗起佢黎打丁就好嘔

因為睇av啲女係好random
但follow埋就變左好似對某條女有性幻想咁 而且係冇除衫已經有幻想 就變到好似出軌咁
係個對象係咪specific既問題

無圖po上黎 講嘜都廢話

我都唔知點解咁敏感 可能因為longd緊

冇話唔俾佢打 係可能幻想佢睇住黎條女打有啲接受唔到 我唔識講 總知之前無嘢但唔知係咪因爲依家long d所以咁

其實都係 可能個下望完佢仲要follow咁多黎啲先一下接受唔到 加上黎排佢都冇話望我個啲 所以我先覺得佢望黎啲唔洗我

係好慘 所以頂唔順咪算

咪係囉 其實一定會有人接受唔到
我都知得二個方法 一係佢唔睇一係我地接受
啲人留言話我唔俾佢打丁 其實我唔係 我只係接受唔到佢望住黎個女仔打 唔識講 個下接受唔到

圖定老母

期實所謂J 圖就唔一定係用嚟J嘅
睇女係男人嘅天性
咪on9啦好嘛

啱啱佢都有咁同我講
可能我唔係男仔或者我唔會咁所以先搞到咁 可能我在乎嘅係佢望住個張我睇過嘅相嘅人打有啲嘔心

誇張下姐 佢知咪得

又未去到黎個地步嘅

真心咩 黎到個個都話我
其實我一直都冇唔俾佢打 只係接受唔到佢望住我知嘅女仔打

屌終於有人講到我嘅意思
就係咁囉 明明條女冇除哂衫但都可以j仲要我幻想佢用黎條女黎打飛機我先咁 但佢打飛機我從來都冇話唔俾 係咪真係有其他人明 雖然好矛盾但我唔識講黎種感覺

你就當我講緊廢話 吹緊水

其實以男仔角度講真一句
除哂衫有時真係冇著住咁吸引

我都
我都知睇女係男人嘅天性
咁post番自己俾人睇有咩問題
你地睇女就得 條女post就唔得

咁如果你睇個個係自己條女 但你又唔知係佢 你覺得有冇問題

咁你post自己囉

我明你嘅感受 雖然知個個都係咁 唔係佢一個問題 但心入面都係有d難受
不過樓豬你真係唔應該喺連登開po
利申 唔望仔唔追星嘅小氣垃圾臭雞

男生最鐘意係若隱若現……而且有D人鐘意開AV都可能對某D女優特別留意
幻想嘅野幾天馬行空都唔緊要, 佢個心有無你並唔係用佢有無用你黎J黎衡量
我自己個底線係, 你唔好係我面前睇住J就得

俾佢知道男生係點諗唔係壞事呢

我係 無論佢望住識嘅定唔識嘅都會默默難受
無計啦 改變唔到佢咪改變自己
諗唔開真係好辛苦

睇相都唔比

聶小倩 寧采臣去咗邊？

完全明白你感受，見到佢ig follow comment pfgf大波妹，心入面都好難受，我寧願佢睇av，佢睇av起碼唔會接觸到，但ig嗰d如果想接觸就一定接觸到，同佢講又只會話唔信佢

相都唔撚睇得 家下咩撚野世界

睇av得但睇圖唔得
姐係點

on9 女人

收皮啦痴撚線
你估女人咩? 打個j就會愛上人痴撚線
On9女人

就咁睇硬係覺得d中文好怪，要理解埋語氣先得
前面加個如果即刻清晰好多，就咁睇真係以為你係無

都係女人先會明女人
啱啊 係到開根本企出黎俾人任屌咁

佢地根本唔明 正係話我地點點點
所以都係我地女人自己接受算

你弱智?

你接唔接受到自己條女post黎啲啊

我夠知我自慰都唔會開上個男人
又唔撚洗咁激動嘅